唔係話勇武唔得 但可唔可以轉換個方式 唔想再見到人俾人拉

唔係話街頭勇武唔好 但成本好高 依家啲閪狗仲要無成本收割示威者 啲招又毒 好多時係打既打 拉既拉 只係換來少少成果
如果有依個膽量 行動力做事既話真係寧願去拆鐵 搞犬舍 麻包袋咩都好 換轉勇氣做第啲野 成本一定唔會係暴動罪咁高 多人做起上黎又難查 真係唔想再見手足俾人拉
利申：愛護左黨鐵